比你抽中梅窩, 買唔買?(假設已有首期)

交通差, 配套唔好, 冇野食, 冇商場

睇你住開邊，香港九龍就算9數

買，中環返工

買, 正野黎

買
之前住外國慣左唔方便

實有人岩

坐船返工好寫意

最鐘意住冇乜人既地方
靜d空氣又好d

老實講梅窩唔係想像中咁唔方便
可以搭巴士出東涌又有船出中環

撞鬼 打劫 殺人 都無人知

要睇下收電話收得好唔好，收得差就咪搞

個警署分分鐘近過你屋企嘅分區警署

Ot要游水

班鄉下佬係入面打横行，call黑警都只會偏幫佢地。
申利：知情人仕透露

想問個邊網速夠唔夠快, 要打機

打風

東大嶼都會概念

去中環就話40MIN o者.
去旺角,尖沙咀要幾耐丫拿.
真係除左返工,返梅窩就冇其他娛樂.
如果晌東涌機場返工, 出架車返工放工, 假期做下uber都ok 既.

係就講多啲 你同班師奶話格黎陳太講有咩分別

中環無窮人返工？

樓豬係其他國家應該生存唔到

有親戚住梅窩 見佢住得幾撚寫意

噉我等陰澳同買石塘咀算

係九龍新界返工點買得落

上網有幾快?

住梅窩不如去元朗西貢買村屋

你估村屋咩 有得屋苑嘅話寬頻一早放左光纖啦

殊，做乜要提班私樓居屋傻閪

梅窩番工撚，搭船出中環，撞啱船期就35分鐘，撞唔正要坐慢船坐足個幾鐘
唔揸車嘅話，基本上出九龍新界點都要兩粒鐘
揸車嘅話，車位又嚴重不足
基本上住開市區，入去住慘過食屎

朝早出中環都要個半鐘

到時買隻大飛定水上電單車返工好

買
利申 住港島 入左form

上網有100m,我會諗諗

9up有個譜，水人買村屋

買！ 日日同48歲破左產果個早洩失禁沉船雞蟲中坑食早餐

貪曾 同 689 真係放下心頭大石

出招迫鳩班 80 後 90 後去大嶼山開荒, 原來又真係有傻西肯做喎

香港地真係狗屎都有人爭, 唔怪得狗政府可以無視年輕人既基本權益

都唔知邊個係傻閪

講真
真係好睇日後會唔會起梅窩站
如果政府有心去發展
起左個地鐵站就可以解決好多問題

當年屯門咪又係咁

就算會起都起碼廿幾年後先成事
好似海洋公園線咁，由我十歲八歲己經聽會起，隔左成廿幾年先起好

屯門係公私樓都有，當年仲特登用平租吸引人去住。

十幾萬比首期真係無得輸，又唔使按揭保險壓力測試，不過按揭只可以做25年

點解啲人成日以為中環/港島冇窮人

利申: 中環返工既窮撚

邊同, 東大嶼梅窩從來正常人冇得傾, 提出嘅正一not even wrong

諗都唔好諗

中環返工一打風咁你自己諗，雖然我都會要

買
東涌返工

出夜街無船咪仆街

交通:
出旺角就到車期(算密)一個鐘多15分鐘ok
出中環坐船(貴)，慢船55分鐘，快船35分鐘
除左出港島平時都係坐車算
食野:
午餐40-50，晚餐選擇比較小有平有貴多鬼佬野
住:
靜，真係好靜，過左十點條街已經冇人。夜晚訓覺基本上冇野騷擾到。

利申，梅窩撚

俾唔俾養狗？

唔俾

買，一定買。
港珠澳搞掂，東涌大嶼山一定會繼續發展，成為另一個蝗蟲聚集地，快啲補埋地價等廿年後升10倍。

買

抽中再講

其實東大嶼山未來十零廿年實發展
遲早升

不少家庭打算退休兩老去住，市區留俾仔女。

如果公司有車位就正
慳左既錢買架細車渣下都抵

我屋企就係咁 不過抽中再講

條友仲要扮到好撚醒

價錢 成交反映晒所有野
真係全香港有錢佬都唔及條連登仔醒

巴打想問下車位情況，之前新聞唔係報銀灣村有好多空置車位咩？

買,買多間度假屋都好丫

出面返工果度無車位一樣食屎

管理費果d會唔會貴d?

買硬！

抽中左可唔可以 用黎當綠表買二手居屋?

識得一個返IFC 8000一個月

你白表入又點轉綠表

入到梅窩其實得一個停車場 好多車都亂鳩咁泊
加上宜家渠務整緊野 單線雙程出入銀灣村
成個梅窩宜家其實好亂 好多工程

但梅窩係一個最方便既離島 有車有船 有超市 有泳池體育館
梅窩返工

邊個話唔駛壓力測試?

梅窩站都講得出
利申:無資格抽

管理費應該會貴啲
仲有車船錢，時間
8mb上網
無煤氣
買樓都要睇下配套掛
雖然計落樓價平啲
不過如果日日都要出市區番工都幾辛苦
利申：本身住緊離島，但都唔會選擇番梅窩，試過就知辛苦

返中環應該ok掛

Q4 買居屋不用做壓力測試？

答：正確。

居屋因有政府擔保，毋須通過P按加息3厘的壓力測試。不過，當然要計算買家供款能力，即供款與收入比率不超過五成。不過，專家建議，購買任何類型的物業，均須預留一筆流動資金。

此外，按揭是一項長遠計劃。雖今年息口預料不會大幅上升，但按息長遠終會上升，一旦重上3厘甚至4厘時，買家便需要審視，自己能否負擔得來。

自己揸船

買
啪住暈浪丸返工

樓市隨時霖

接受到每日大約三個鐘車船時間就無咩所謂
中環都叫好啲，九龍新界番工就算9數啦

一定買

話遠其實遠得幾多

慢船出中環要幾耐

快船35
慢船55
大約每40分鐘有一班船，加埋新渡輪管理
真係谷尻氣

梅窩好猛鬼

1個鐘都可以接受呀

得8mb上網

Btw買傢私、電器係咪要再額外給錢送貨？
梅窩去過一兩次但唔覺有大型電器鋪

所以自己接受到個時間就ok
對我黎講最難受都係車船程既時間
仲有送船尾既憤怒

小心佢倒瀉份早餐落你個頭到

絕大部份離島同偏遠地區都要額外收費
碼頭附近有間細電器鋪

配套 係長遠睇姐
唔介意既話 幾年內都應該齊晒
除非你九龍返工啦

到個時附近d樓都開始貴

係，當所有野起好晒就唔係咁幾價賣俾你

香港唔買樓嚟炒仲有乜好做？

中環冇office boy冇清潔

綠表先唔駛，白表就算有政府擔保，銀行都可以唔借

返工要早出門 遲左走一班船就仆街

正解。

只係綠表唔洗壓測
好似係！

出中環唔代表直到返工地點,如果要玩埋轉乘真係
仲有d人講左夜返情況
btw 如果上網速度得幾mb又係

香港邊度唔係咁 ？
有權有勢就大哂嫁啦

抽中左就去in機場做清潔 供樓30年

愉景灣去中環竟然快咁多

好似得8MB上網,個價仲要比人禁住搶

點解次次依 D POST 都有人 離題再 SHOW OFF ?

抽中實買 尖沙咀返工最多中環坐埋渡海小輪 時間同依家屋企出去尖沙咀差唔多

其實買樓自己滿意就去馬啦 早d 解決買樓問題我自己覺得好d 冇人想年年都要留意住個樓價
btw 專家食屎啦

其實都可以一戰，好似以前屯門咁，又係僻到不得了，但而家咪幾繁榮

你咁有誠意，祝你好運

買，老西都買

係

仲有佢陣煙味

話梅窩好真阿Q精神

有得選都唔會選離島

無得選要硬食比舊錢又要自我ff好

我覺得都有機會
mtr小濠灣車廠果度發展物業(聽講已經傾緊)，
開個小濠灣站，再延申過梅窩，果度講緊都係5km路左右

你都識講有得揀 有得揀我住半山啦

其實東涌東/大壕灣西(唔記得是咪以前個位)近啲
一條北大嶼山公路經梅窩去愉景灣嘅路有必要, 睇下大壕灣同堆村點

下一代可能會見到

下一代會見到嘅我同佢死過

依家鋪緊光纖啦 ，入伙個陣有100mb

堅?仲諗住要4G SIM ROUTER
係HKBN?

買， 平過市區彩虹成半咁制
已入紙申請，唔好同我爭

我覺得20年後都已經見到

我買呀,咪同我爭

20年前買南區樓
依家升值幾十倍

老閪都買

去東涌差唔多九個字日

條友真係低鳩能 講d野完全無討論價值
浪費網絡資源

住旺角都只有8mb

經濟能力負擔得到，番工放工時間長承受得到咪買囉

住嘅野都係睇番自己

得一條山路，幾千人入去住，估下入伙後有幾塞

買，中環返工，做保安，好撚寫意

你抽中先算

天水圍返工要坐幾耐車

遠過飛台灣！

抽到預首期要幾多

你不如話沙頭角

買啦 仲左揀右揀